作者：友人♪B，石倚（画师）

## 秋镜悬
秋镜悬，~~18（Alter 线）~~ 19 岁（主线），现在姑且是个~~女子大学生~~女博士（自称）。

首次登场于 Alter 支线第一章，主线第一次出场于 19 章。

比起同龄人意外的更加热爱工程学和物理学。

在本该升学高中的年纪直接参加了{神崎|Kan Zaki}理工大学入学考试，并以相当优秀的成绩考入该校工程系。

喜欢的事情是椰奶、拿铁、妹妹、~~人偶~~琳和捆绑 Play。

讨厌的事情是被人限制自由（那和上一条放在一起看确实很矛盾）。

目前~~正在研究室里钻研“可穿戴自慰系统特化 AI ”和相关的硬件产品~~因为被琳弄坏了代步设备又被奇怪的组织逮住而陷入困境中。

![](./秋镜悬_low.jpg)

---

Null 教授正苦恼着今年的招生计划，虽然 Null 教授任职于神崎理工大学——整个城市里最好的理工大学，理应不该遇到招不到学生的境地……但这两年大学入学率整体偏低却是实实在在的。

“欸……要是能像存储单元的存储上限一样，用一点绿宝石就能招到新生就好了……”

随着中学课改，影视鉴赏和电子竞技的分数占比渐渐上调，反倒是传统的理科科目变成所谓的“副课”，愿意投身于科研的高中毕业生数量也便每况愈下，更何况 Null 教授的研究方向本就是少有人投身的高分子存储科技与智能物流管理了。

要是今年也招不到新生，或许 Null 教授就要面临着被安排进入其他项目组的窘境了。

“🎶~！”

手机传来的铃声，将 Null 教授从思绪中拽回了现实，手机听筒中响起了老朋友的声音——

---

“你就是李先生说的想加入我们……嗯……我的研究室的家伙？”

“嗯！是我！”

少女点了点头，眼眸里闪着些精光。

---

> 画师的碎碎念：某天一直在steam上保持隐身的琳在我打电动的时候找到了我，于是我就接下了这个活。这个人物我了解的不多，琳也并未给我透露什么，按琳的说法是要设计成一个疯癫科学家的，于是初稿是一个摆jojo立的白大褂疯癫科学家。不过这果然是太唐突了。不过白大褂我还是蛮喜欢的，如果是白大褂加黑丝也很好，可惜要求画了短裤，没法搭配黑丝了，于是画了长袜。白大褂里面是可以穿圆领内衣或高领衬衫的，但是琳并不喜欢，所以画了这个，其实是类似情趣内衣一样的衣服，只不过没有画透明。据琳所说和琳一个年纪但是身高要更矮一些，结果画的时候矮过头了于是又做了点修改。虽然原来是要黑色头发的，不过并没有画，因为纯黑色的头发很难画好看。现在大概在暗一点的屏幕上就是黑色了吧。手上拿的是椰奶，不是什么奇怪的东西。
